其實咁憎警察做咩？

有gif嘅話po上嚟，提醒吓點解要咁憎黑警

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

推

唉，我諗J圖post仲多人

不如同警察做返朋友算啦

不要忘記，一世都唔原諒。

黃色經濟圈的障礙

憎到仆街

Push

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

如果心口扣上同一款式的 [我不是警察]布塊可唔可行，便衣狗應該唔可以話自己唔係狗？表露身分時亦唔夠時間除下

唔好咁善忘啦香港人

死黑警